 9  Yawey nawu Kawohrnan Rowk nungan nganbidyikarrme, dja nangale nawu nganwarrewan kore kunwarrekenh? Bedda wanjh kabirridjalyakmen rowk, yiman kayime kunmadj nakare kadjalnudmen dja borlborl kahngun.”